安宥真會唔會係呢個世界最完美既女仔

平時比人感覺就派晒膠
係學校又無明星架子
完全睇唔出佢咁感性
次次都喊到豬頭咁

繼彩源，第二個愛人

牙真世界第一

真b

幾搞笑

g持

搵啲整容樣叫完美

樓主話性格啫
樣就各花入各眼

樓主個名又要準備加長

唔係

CUT撚左金彩元佢

性格你又知 食過飯 上過床 相處過？

要幾撚痴線先會屈牙真係整容樣

yes 我女朋友

樣靚身材正生得高唱歌好聽跳舞勁性格平易近人搞笑幽默

咁你又知人整容?
死戇鳩仔就死撚返出去啦

我舐她的西

死毒撚

以我睇法至少有一個人完美過佢
係邊個就唔講 廢事招黑

牙周

靚撚到..

牙周>奈子>牙真

又唔可以話你錯 🙄

周周🥰

ok
至少兩個